要真封關 係咪要其他國家幫手先得？

係咪越多國家禁香港
我哋國際嘅地位就會下降
經濟一差就可以攬炒?
如果係我哋係咪應該要向國際宣傳
香港已經係一個疫區
任何人都唔准出入？
越多國家有旅遊警示
林鄭先至會有壓力封關？

林鄭唔想封關，因為中共會比全球封，高幹子弟難以出國，香港系全國最好醫療既地方，讓高幹子弟緊急時可以來港就醫．